2020dse 旅遊與款待討論區

係咪已經冇人考，有冇人呀hi

上年Lv4

聽好多過來人講過裸考lv4 唔知係咪真，你有冇溫

冇乜點溫，不過上堂叫做有聽書，同埋本身個人對旅遊業有興趣同認識，所以入到去當通識咁做都ok

Btw嗰時考完覺得衰左應該得Lv2，點知到最後都有Lv4

好多人都咁講，可能因為太多band3考。

巴打讀緊咩？

呢一科有冇資源可以自修
下年想報嚟玩下

好少 因為太少人考 連每年cut-off都唔知

Hotel management

竟然！？ 你仲冇乜點溫呢科，哈哈

淨係對旅遊業有興趣

祝大家2021retake加油

我補緊習，想呢科aim5 or above

上年5**

補習冇用 試過 日校老師教得仲好

補邊個

可惜學校個老師廢，照書讀，唔可以再咁落去頂唔順

英皇個個Kelvin，雖然佢都係無乜用，不過安心少少

佢好撚廢呀屌

點都好過遵理個廢佬下話

2020年罷考

都係屎 你老母補補下講佢女朋友 關我撚事咩

分左手啦，佢成日話ex

係呀屌 好撚煩

巴打開始溫未

一路補習當溫緊架啦，不過咁後先考唔洗谷住

我就黎考mock 諗住溫一溫先 你係retake？

同埋你諗住考晒主科先溫？

咩mock?我係今年考生

學校畢業試

2014 dse 背晒成本書 LV5

因為我慣左每次補習完左會溫一溫，所以我唔急呀。但係如果考哂主科先溫又太遲啦，因為我geog都近

咁早?我2月中

哇 咁遲嘅 不過我都係二月尾先study leave 都唔知返去係做乜嘢

返去溫書囉

我三月頭先study leave

我應該會自行唔返 計咗考完仲要返10幾日

你本身校內ths成績點？

CLS 你唔覺得好遲咩

閉關修煉

認真有溫就頭三 miss話坐4望五

係 返去晒時間冇撚用

其實essay一條去到13分就可以5**到 time management 好緊要

無記錯旅款係最後一日考
利申2020dse

Essay係分水嶺

係呀屌五月二 cls

5月2

佢啲題目出得越黎越撚怪 好撚有得溫 溫咗都未必用到 1分1個point 真係好撚癲 要寫18個

你呢校內點

Essay係2分 1point，同埋主要岀時事，交俾補習佬貼啦，我懶，俾錢買希望

19出咗新題型喎

仲話想5嘅你 哈哈

溫下試下水溫，岀黎根本唔準，無需太在意

其實佢主要跟通識岀，通識個模式源於地理，1分1point都知評分概係點

我日校個老師教咗 但你如果下年都係咁真係好難 hkeaa個條友仲話唔會再出前幾年個啲大路嘢 cls

資料回應同MC我唔算差
但論述題方面就真係..

2020係困難嘅一年

背晒啲嘢入去 如果考中咗就唔難 不過我兩份卷係學校都ok 希望可以作準/

大慨係點？可唔可以講下？

佢話唔會再好似之前咁考黎考係都係高恒個啲大路嘢，因為大家都tip得中，分唔到高低，會出返中六個啲嘢，同埋一分一個point寫嘢真係要好撚快，cls

中六個啲嘢咪通常少出嘅，佢話會出多啲，但係中六個啲essay topic係難好多囉屌

你間學校咩band?

呢啲都唔係咩秘嘢 有去聽佢講都知

Band 2 但個老師有心教 你呢？

但係我又覺得唔會，因為以往pp都係10導論，8分吹水題，深極都係導論，有背有溫書就攞到

Band3老師唔係專科

咁TQS個啲你會唔會溫？

我個老師係

不過band3 知少好多嘢 個老師連報告都唔會出去聽

咩叫tqs?

佢話會變嘛 你老師有冇出去聽條撚樣講

全面優質服務

所以咪要補習

都對 但我就不了 冇用

好似有

問佢聽咗咩嘛

溫呀，不過我唔係好叻

同佢關係好差，無兩句

叻咩？ btw加油

佢上堂唔講就姐係去訓教 哈 老師話好多人去訓

仲係結腸(Colon)教?

個課題唔係好熟😂

都係背point姐

想拎5（本身主科一般 想靠選修科拎多啲分）
但日校老師好廢 基本上係照書讀
除了基本勤力背書之外 仲有冇啲咩地方要注意
依家補習冇補旅款 想問有冇需要？
求指教
利申 2020dse

有同感

補習真心冇用

溫熟書就可以！卷二作答框架清晰，有邏輯就可以
唔需要長篇大論，例子需要適當
每題摞到15分或以上照可以拎齊2分傳意分
卷一MC SQ爭取摞多D分

上年5
覺得只要背好哂書就一定冇問題

2020未讀過自修生在此留名

+1

14年 level 4
成班都level 4以上
但level 5以上就得2-3個

成班都level4以上但你拎4？ 定係你中文有問題

我諗佢係想表達成班都level 4或以上

係level 4 或以上
對唔住，中文寫作得2

Push

上年5*咗 如果有問題 大家都可以問下我呢科只要溫好書 背好嘢 攞5以上真係好容易

求加tg

或者有冇興趣開個TG group 講DSE THS?

第一屆旅款揮個手

旅款過來人

好驚聽日就考mock依家啱啱先溫書

學校predict 拎5
最後3左
Sad到我

認同呢科背書！中point 冇問題18年5**

push

18年老鬼報到

推

Retake果年見係考哂其他科先到佢 所以報左嚟玩（好多MK妹考生 已經染哂髮又短裙）
前一日拎左個評核標準 睇左一日 拎4

淨係溫咗一日？ 係咪真事？

應該大把人都得 果啲時區題 酒店服務題 好多mc真係唔夠讀左幾年嘅嚟
但其他當ls答 應該好易中pt

15年考攞左星
宜家u grad埋

邊度有呢科嘅source中學未讀過 但retake揀咗自修呢科 冇教科書冇剩

就考 未溫過 今年有咩大熱aim 3

青 3應該裸考都得

真係咩 有冇咩tips 我自修

上網睇七成分已經5** 好恐怖

你做到可以試下

我都未開始溫
而家仲要返緊工
雖然已經請咗24號晚(我返夜更)
諗緊請唔請埋23號晚好(請多晚就少一晚人工)